再見了VANS!

Vans一直鼓勵創意表達，而舉辦Custom Culture比賽旨在貫徹品牌精神，支持與連結世界各地的創作者，並期望他們及一眾參與者能利用此平台共同宣揚創意及正面的信息。

作為一個公開、多元的品牌，Vans從來沒有任何政治立場。我們需審視比賽中提交的設計，藉以確保其符合品牌一直堅持有關尊重及包容的原則，比賽的參與守則。

基於比賽原意的考量，我們確認有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。

Vans衷心感謝每一位創作者的努力和參與。我們將繼續支持創意表達，並期待獲得更多來自世界各地的精彩作品。

Vans is committed to enabling creative expression and the Custom Culture Competition brings our purpose to life by engaging and supporting individual artists worldwide. In providing this platform, Vans hopes that both artists and participants around the world will use it to celebrate creativity and spread positivity.

As a brand that is open to everyone, we have never taken a political position and therefore review designs to ensure they are in line with our company’s long-held values of respect and tolerance, as well as with our clearly communicated guidelines for this competition.

Based on the global competitions guidelines, Vans can confirm that a small number of artistic submissions have been removed. This decision was taken to uphold the purpose of Custom Culture.

We greatly appreciate the effort that every single artist has made to contribute to this forum, and we look forward to many more contributions from our fans and consumers around the globe.

屌你老母，又多一間罷買！

你估香港人真係好中意你d爛鳩布鞋咩

屌你老母

繼續奶共啦DLLM

沒有政治立場，但又DQ人地作品？

垃圾鞋，又刮腳又剩，一早唔著

唔駛講嘢

裝修vans鋪
燒晒屋企d 爛鳩vans

一齊掉啦

支持罷買罷著 假民主不了

罷買

又要俾人裝修啦

垃圾鞋
佢係黃都未必幫襯呀講真

屌你老母垃圾brand

唔使下下都裝修嘅
罷買罷着喇

Off the wall ? 不如 Build the Great Wall 啦

幫佢裝修專門店

如果幫佢分類做紅有無人反對

屌你老母食屎啦vans
啲垃圾鞋著親都腳痛

裝修你老母先

見咁多人投票先黎下架？ 你當初接收呢啲設計果陣無考慮過架咩？ 開放投票見到大比數領先就偷偷地下架？

罷買先

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

認真
搵人up張中共70周年design上去
如果佢一樣del, 咁我覺得ok嘅

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

可唔可以spread 去美國

本身冇買過 諗住買返對 依家算數

睇咗泌尿科未呀？飲蒙牛

哎呀我個背囊。。。
唔緊要幫佢改翻build the walls 先

dllm

作為一個公開、多元的品牌，Vans從來沒有任何政治立場。

佢都好意思講出口

仲要禿頭

飲完蒙牛裝修你老母

擺

唔洗裝修，唔買就ok了
佢又唔係奶共

VANS？不了
利申 一對都無買過

無HipHop精神

其實都估到

同我罷買同扔哂屋企D VANS佢
屌你老母

真係垃圾公君先講得出沒有政治立場呢d 閪話

飲大陸奶果然人都on9啲

Vans 你仆街了

push

罷買！
去fb comment! 派嬲！
再send email 去同CS 投訴！

Vans 不了
垃圾先著

pushy

裝飾/罷買

咪戇鳩
貼下牆咪算

有一對，即掉

trytry

屌

佢唔del又死 del又俾中國人屌死
巴打絕呀

一直都覺得係爛鳩白飯魚吊高嚟賣

+1

掉得

咁又未去到要裝修既 過左火
呢個級數罷買夠

罷買算啦 唔好裝修

罷著

你老母臭西

收皮啦VANS

屌你

垃圾

裝飾

擺明係鬼 block佢就得

VANS 濕9布鞋
落雨都整臭隻腳
買嚟有春用咩

大家去信去總公司搏佢收返個代理
佢慘撚過裝修

咁個人尼講⋯⋯又真係幾鐘意

屌你老母睇到眼火爆

有腦

好彩唔係cons

擺買已經夠，vans主要消費者係後生仔，而後生仔多數都係黃，我地只要做好擺買民宣，相信已經可以重創vans，唔洗用到暴力去解決

為對鞋裝修你估我好得閒？
罷買就夠

屌！設計係咁架啦 係要發揮自由同創意架嘛
唔撚接受咪撚搞比賽啦！

唔好下下都裝修啦，罷買就夠啦

唔洗靠你香港市場 人地大陸大水喉

咁咪要佢退出香港市場囉

Vans不了

屌你老母垃撚圾，又話冇政治立場轉個頭就DQ人哋個設計

唔好裝 罷買算

罷買咪算囉

好撚嘔心
仲話off the wall

改做 the Great Wall 啦

美國品牌嚟大家唔好亂嚟
唔好一唔啱聽就打咁野蠻, 唔好建立太多敵人

唔好裝修啊

裝修啦

啱啱check左已經唔up得

唔去到紅 裝修就不了 但罷買

唔需要呀

啱聽，所以罷買
廢事比人口實

一時又話品牌精神 一時又話冇政治立場

Vans同starbucks 元氣一樣 都係買翻黎
而且香港vans代理啲款好撚垃圾
一直都係代購或者旅行買

香港代理Vans嘅公司係VF
雖然唔知比賽關唔關VF事，但香港大部Vans嘅野都係VF呢間野負責

叫build the wall啦

拿我地文明D,唔駛下下玩裝修嘅,
一於晌IG / TW度攪個VANS CHALLENGE,
屋企有VANS嘅手足就晌自己對VANS度印/貼/畫"5大訴求 缺一不可" / "光復香港 時代革命",
當幫香港賣下廣告啦

［裝修指南］維港沿岸篇

基於比賽原意的考量，我們確認有少部份作品因不符合中國守則而被移除。

推

唔好郁啲就裝修
都話左紅裝修 藍罷買 黃懲罰

唔係代理,直頭係佢阿媽公司啊

罷買vans，仲要大大隻字寫住off the wall

Cling in the great wall
No off the wall anymore

即掉 罷買

罷買 不裝修

有無人可以幫我post
我p牌今日無得再開post

不如聽日大家攞曬d vans出嚟，可以攞嚟塞路/塞鐵/dum d狗

或者可以砌個wall of vans塞黨鐵出口

話比全世界知vans已跪要罷罷罷著同埋要dum

點睇

大家冷靜！罷買就可以，唔好又裝修呀DLLM

我地唔係野人，唔需要下下暴力

Van屎 跑唔跑到快

Off the Great Wall

罷買罷著已經夠，咁都裝修就真係同紅衛兵冇分別

本身好鐘意vans

DQ人喎 DQ主任喺你面前打唔打柒佢，你講

其實香港買vans 嘅九成都後生 咁樣係咪即係放棄香港市場

想問之前發生左咩事

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

淘寶平幾多 有幾多會買真

不了

好多年前買過一對着咗幾次就無着，行到腳痛

Ken Lee VF 集團旗下的品牌
品牌包括：
VANS
North Face
Lee
Jansport
Timberland

仆你個街 出左門口著住Vans

垃圾，去母公司投訴

又跪低

又自製災難

有無人幫手出個post

拎返對Vans出黎著
寫住罷買兩個字上去

網上見到冇微博未fc

屋企超過10對vans

以後唔撚著唔撚買喇
屌你老母

呢個級數罷買 連儂牆佢就得啦

又唔洗下下都裝修既

莫得罪連登仔
一路好走啦vans
利申:冇著過

vans不嬲垃圾 早幾年跟風買左兩三對 著左3次已經冇著
勁唔舒服唔知點解d人可以成日著

又話Off the wall

佢又唔算割蓆, 又唔係撐警撐共
最多只能話自保啫
罷買算, 放過佢啦

係 平底鞋冇鞋墊
企一陣都腳痛

垃圾鞋

冇買過vans 呢啲垃圾鞋點著得落腳

見d sales 企全日都著真心痴撚線

罷買咪算

幾有趣

呼籲各板仔 band仔唔再幫襯

從來唔買佢 白飯魚咁

dllm以後都唔買，食屎啦

屌 不了

唔該唔好咁紅衞兵啦…唔好迫人地一定要企出離支持你，
人地只係搞一個比賽，大可以無聲無息當你無交過，人地出份稿交代番又唔好

除咗易襯甚麼都不是

罷買了 bye

閱 罷買

off the wall

拎走作品叫中立???

罷，拜。

88
垃圾鞋比狗著
夜晚返去扔左嗰對鞋

發夢嗰陣好多人着喎

有哂結果比你睇 都要同香港人作對

罷買夠啦 裝修唔洗成本啊

依個品牌 target係咩歲數人買都唔知
年輕人唔買你 我睇Vans你都幾難生存

miss左 強迫症發作

唉，人類總是。。。

有板你睇，香港人有幾小氣，君不見吉野家，過左幾個月，琴晚重比人大裝修緊

本身個對鞋可以二百萬人買
一人一對 賺大錢
傻鳩腦細一定係藍底

垃圾vans 收皮啦

KB 係代言

Push

我覺得呢個級數，罷買即可

唔係黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰 咩

仲話板牌 收皮啦

佢最多算藍 邊度紅

跟吓比例得唔得

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃懲罰

由一眾連登仔決定

不用裝修 但要罷買

Vans個HQ係美國加州

下下都話裝修

歸住紅色 觀望

VANS builds the wall

紅係指紅底喎 同埋紅係裝飾
連登仔最好可以決定到佢係唔係紅底
就算我地覺得佢紅 都唔會走去裝修
因為 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰
你唔駛引我地裝修佢

藍絲一定係佢地既target customer喇，所以先奶佢地鞋底
祝佢地做藍絲生意做到蒸蒸日上

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

政權制度係我地既敵人啊
係搞就要搞得岩搞得好

議員辦事處 政府部門 大把啦

藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左

唔好嬲到失曬焦 俾支共利用做新聞

多元，無政治立場
所以不接受你的政治立場

好多元

no need to 裝修
just stop buy their products

從來都冇買過

雖然好馬後炮 但我真係覺得佢啲野好柒

屌你vans！
再見！

罷買就可以啦 無謂做多咗

母公司係VF Corp.

只需boycott就可以

好on9

真係對Vans 好失望

同意

垃圾即係垃圾 從來都無著過

幫佢貼貼紙啦

唔好再濫用裝修

聽日帶對出去燒先

我建議黎緊一日吊起晒大家既vans 再貼大字 或者一齊燒撚晒佢

罷買
利申:未買過

唔撚再著

其實又真係幾鍾意既，不過都係88

我係樓豬，大家請冷靜一下

我出po係想大家罷買，唔係裝修呀！

YESSS
btw, 係罷

罷買
咪成日亂嗌裝修啦，你估零成本㗎

掉撚晒啲vans 佢

罷買 死上去大灣區做大陸人生意啦

係就拍片燒鞋放上Twitter啦

罷買罷買！！！！！

拎出去燒啦
搵個地方集埋一齊 「burn the wall 」
比人睇下得罪香港人係咩下場

一係就全部捐哂去非洲 冇鞋著既國家
Vans唔要香港人市場
我地就將d鞋送哂出去做善事

分類黎講藍色咋,點會要黑裝修

未夠班裝俢啦

要好似美心咁係度唔俾人罷課先有資格

冇呢個需要唔係中資
罷買夠啦

都唔中資

啱
藍罷買

人地係驚比支那打壓無左千萬人買姐

NO VANS ANYMORE!

Off the floor

底又硬 又柒 又藍 永久罷買

唔好裝修 罷買先

罷買算啦
集中啲唔好周圍樹敵
一開始都只係罷買
又第一日有裝修開始就諗住將力量擴大
真係over咗
對政府設施或者紅商紅店絕無異議
但普通奶共唔需要咁大嘅力度

笑撚死
Off the wall原來都只係講講下
用個綽頭係呃下你班傻仔

可能5毛玩煽動

正想講呢樣，如果係佢講到咁有原則嘅話，點會冇screen過就畀你投票

一對vans都冇 垃圾牌子

屌
以後唔會買

無政治立場但有個守則係會令有政治免彩嘅設計消失
佢應該去做龍門唔係做鞋
反正佢啲鞋都著唔到去踢波

Over咗喇

Our Brands
Overview
Altra
Bulwark Protection
Dickies
Eagle Creek
Eastpak
Horace Small
Icebreaker
JanSport
Kipling
Kodiak
Napapijri
Red Kap
Smartwool
Terra
The North Face
Timberland
Vans
VF Solutions
Walls

門口噴字數臭佢，奶共政治審查

永遠唔買vans , 佢同公司仲有冇其他brand?

唔好亂帶風向

係香港選議員有得DQ，投票做對鞋又有得DQ

而家嘅香港幾撚可悲

唔好鳩up

罷買就得啦
最多比你地貼文宣落佢到閘到

幫你屋企裝修?
我地唔做呢D野架WO
我地只會罷買

罷買vans母公司vf旗下所有品牌！

裝你老母咩

罷買夠啦 罪不至裝修 記得合乎比例原則

push
push

幾好喎

500蚊一對 白飯魚

GU D布鞋仲好著, 又平

今日開始奶共柒頭先會著vans,著出街俾人笑

以為只會買converse

情況唔緊急但要用緊急法

*以後

又唔係黑 你幫佢裝修托咩
亂帶風向
擺買佢夠做啦
再幫佢整個vans challenge
人人拍條片掉Vans落垃圾筒 hashtag #ByeVansChallenge
Social Media 洗鳩佢老母臭

垃圾鞋不嬲都唔著 而家仲可以幫佢裝修

個回應係美國總公司叫香港呢邊出
利申，有朋友係裏面做緊話我知

咁都係唔會買架啦
美帝都係take side 保支那市場姐
唔緊要

Sor
岩岩先睇到隔離post

ye bye Vans

唉屌你vans
好失望

冷靜d

罷買好啦，唔洗做其他

裝修又唔洗，一齊燒鞋影相掟上facebook/twitter幫vans宣揚下新理念

咁都唔裝修
你地真係太林善

罷買算啦

你都on9,罷買咪得，幾多後生去著佢

唔好 罷買等級

罷買已經夠啦

你仆街

呢間罷買就可以

佢黑咩 佢紅都算唔上 點解要裝修
唔好再帶風向乜柒都裝修啦好唔好

睇嚟巴打好激動， cam都揸唔穩

你要大陸唔要香港市場嘛
好 罷買囉
咪睇下大陸幾多閪人買你啲濕鳩布鞋

唔買vans買咩好 有冇手足有推介

今晚拎屋企嗰幾對VANS落街燒先
屌佢老母臭閪

裝修你屋企呀傻閪
屌你老母真係恐怖分子咩
用下你個閪腦啦 下下話裝修

以前就已經覺得vans個款又唔好睇 仲要賣4xx 真係唔知點解甘多人著

唉屌 好撚失望
出賣板仔 band仔 藝術精神
以後唔撚會買
大家罷買好了 唔好衝動裝修
申：5對以上

Sor 大撚嬲
屋企十幾對

一下子無鞋著

罷買
仲有Dickies 都係

屋企一對vans都冇

Dickies咩事？

同Doughnut一樣衰奶共

佢d鞋著完之後隻腳好撚臭

罷買就夠，順便可以同美國總公司講返件事。

如果要買板鞋就可以去GU/無印，佢地都有類似款啦，雖然設計係簡樸啲，但係價錢平好多。

真係再嫌貴嘅話咪淘寶/東門買$70一對囉，不過就要幫襯支那國，你地自己衡量下。

屌 白飯魚嚟

Converse囉

收皮

對準目標啦 VANS就VANS

咁你快啲去

唔好理依個REPLY

等裝修啦dllm
不過唔建議搞波鞋街 後面啲勢力我哋估唔到

18區一齊燒vans鞋！

點解又裝修呀 唔買咪得

裝咩修呀

係又裝修唔係又裝修
你罷買仲好啦

你識講比賽，點解要撤？

屌 屋有幾對

點解要DQ人地啲作品？

人地只係做生意, 完全無介入過香港抗爭運動, 而政治元素的確係非常敏感嘅元素, 下架無可厚非, 唔通要vans為左幫香港人出對鞋, 然後佢俾14億人裝修我地先至安樂? 我地係香港人唔係共匪, 何必為難人地, 記住VANS從來無做任何傷害香港人嘅事, 更加唔係福建黑幫刀手, 完全無需要搞人地.

[fk the vans]仲有一對

咪撚裝修呀屌你老母
掉哂全屋啲Vans 罷買就得

罷買奶共VANS!

送個連儂牆比佢得啦，同埋罷買
只係跪低，未到美心出賣既level，唔洗裝修住

阿sir？咁多個月一個po都冇既？明明講紅先裝修，人地而家藍咋

補link 好多手足用

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

屌！

一早無著too

杜文澤都割了

VANS 罷買就得啦 佢冇係國際場合數香港人係暴徒

而家連登最大問題係有班帶風向撚 , 想手足係唔係都裝修人地舖頭, 想手足變成真正嘅暴徒, 搞散場運動 , 呢班風向撚好大機會係鬼係3毛

罷買 唔使裝修

喺twitter整個#boycottvans tag再po張燒鞋相啦
順便講埋佢奶共+破壞言論自由

邊個再買VANS
祝佢生香港腳生雞眼

我幫你個人裝修呀

屌9佢 吖一心諗住 買第一對，因為腳形寬從來無買過。

食屎啦

罷買先，唔好搞佢住
仆佢個街

係唔係都裝修同支共有咩分別??
罷買已足夠

都唔好著

紅裝修

建議大家支持黃店，日本牌子
呢排仲有折

扔左屋企對VANS

罷買罷著

Report
種族歧視

好失望

無啲咁嘅事

各位， VANS自己補刀

我幾鍾意

刮腳
買過一對無買過lu
本來想買對全黑粗著 宜家不了

藍罷買

罷買就可以，唔需要裝修！

爛鳩布鞋

請廣傳，仆街vans唔值得可憐

幾好，需要揾日揾個地點整個wall of vans，再噴vans build the wall 出黎
香港好多人著vans

邊個裝修呢間個個就係on9

痴撚線

其實奶共都唔算, 政治中立原則個設計唔過其實唔意外, 只係情感上難受

#347 幫手睇下？唔裝修？

都真心鍾意㗎，依家不了

垃撚圾

屌垃圾

罷買咪算
又裝修

係裝修都裝修晒保皇office先啦屌

認真, 罷買就夠了

咪撚癲啦

好似唔係offical account嚟...

不如有大家整個”goodbye vans challenge “, 喺Twitter, ig, 或者fb 出post, 表演下大家點樣同對vans say goodbye

富威咪即係VF囉

本來好鐘意，而家不了

係真係幾多人鍾意

等緊杜生出post
佢好撚鍾意著vans

罷買同連儂牆就可以 唔需要裝修

上面咪出左囉

出左

罷買個原因真係好清晰
因為佢又要批個design出嚟俾人投 又要多人投完先嚟DQ
絕對唔係粉蛆種玻璃心

罷買咪得，佢就會自動冚旗。不宜裝修

有幾多支那人著正版

Sor我三點嗰陣睇未有
自己柒

在IG整個#boycottvan

刮腳到仆街

裝飾啦

板仔牌子怕政府...
笑唔笑死人

本身今個月生日有優惠,想睇下有咩可以買
依家唔洗煩,唔買啦
VANS

唔好裝修，罷買得了。

作為一間公司佢已經算冇乜立場架喇，罷買算啦。

屌佢老味 枉我之前仲成日買佢啲鞋
日日都着Vans
以後都唔撚買

堆垃圾板鞋拎返支拿賣喇，著壞腳

利申：買過一次，著咗幾日出街，鞋底硬到仆街，著到腳痛即掉，狗都唔屌。

Vans 垃圾屎

刮腳嘅對鞋

永不錄用

再見啦 寫完先dum落垃圾桶啦 費事其他人汁到黎著

睇清楚

推到KB睇到

比狗著

邊個仲著Vans不得善終

留返黎比狗著啦

又一城果日
洗樓洗到Vans度
兩個職員都高呼口號
點知d高層

Vans 係under VF corporation
係咪全擺？

已掉

仲著Vans出街既，一係廢老，一係支拿蝗。

仲學人賣咩街板精神，人唔笑，狗都吠

炒左車呀 假acc黎

大陸鞋

着開皮

罷可以

留返發夢用，用完即棄仲好

不了 著到腳痛 狗也不屌
利申 啱啱出街睇下垃圾 已經比人執咗

永遠唔買

罷買就夠

On9
呢間野買都係後生
後生都斷埋真係食得屎囉

老老豆豆一路都唔明呢間垃圾點解咁多人著，衰撚過白飯魚

上色白飯魚或加鞋帶

母公司VR ，品牌做大陸生意

VF呀手足

一直都唔着廢鞋 係返工先拎黎粗着

係咪ON9 下下都話裝修

罷買夠啦

想裝修咪直接講，搞咁多野

要唔要地址

但又真係好多人著下

好多前線著……………